BMW X1 vs Audi Q3 vs Benz GLA vs Volvo XC40

如題，最新款既話大家點揀？

二手既話當大家都係2014年款又有無唔同左排法？

XC40
但14年時未有

新: GLA X1 XC40 Q3
2014: Q3 X1 XC40 GLA

p.s.
2014 GLA 狗坐都覺得窄。
新Q3 d線條好柒，覺得佢想學lexus但學到好肉酸。
X1 永遠好過volvo因為品牌問題(100%個人觀感)

我都覺舊款既話gla好似同其他無得比
今次新款又好似唔錯

新 ： gla q3 x1
舊 ： q3 x1 gla

新gla試過就知，車仔細細入面空間感做得唔錯，內籠又靚，值得買

新q3 sportback 就買得過，幾型但後面頂曬頭，科技感唔夠gla新

新x1 操控感好，但內籠不及上兩部，x3先會考慮下

利申：新gla車主

點解會稔audi
就算已經轉用ZF 波箱，睇d 苦主就算依一兩年新車都可以著跌錢燈，二手價又閪

要保值一定係田田lexus
但需要bba 溝女effect 只能三者取其輕....

XC40後座椅背唔係咁直就perfect

Xc40 頂版 齊晒所有野 250 匹

樣又後生 又多位擺野

除左香港人鐘情bba 同支那大股東之外 諗唔到有咩輸另外三部

舊有無話覺得q3有咩優勝之處
部gla有無加咩option埋單幾錢

Audi轉左做錦龍唔洗諗啦

買車諗保值咁乜都唔使揀
坐巴士好過

先飛走2手Audi

二手柴油 x1表示笑而不語

我都糾結緊呢幾個選擇

如果Volvo唔係吉利100%擁有我一定揀xc40，外型同內籠都好好
X1坐過個內籠好膠，尤其後座
Audi係驚代理閪...

排除法後得返GLA

新gla的確幾靚
但我會加少少揸 c仔算

計埋啲add on都爭成十幾萬喎

考慮埋5年後換車就簡benz
Q3同xc40同年份賤過泥

唔係glc喎

lexus ux 200 f sport 點睇?

你用一架冇turbo又用CVT嘅辣殺去同上面幾架比
起步5秒已經收皮
講舒適, UX個後座又唔見得有幾好坐

get 錯咗 sor9

rs q3 la

我仲糾結多樣買新定舊好

Xc40比利時製還好
係後座椅背真係幾直坐長途啲未必舒服

不過聽落新既好似都係揀gla好

Gla 岩岩大改款

應該未有耐有二手放出黎啦

上代gla 後座同ux差唔多窄

Gla只有買新呢個選項

啱，XC40都係得2年貨仔，所以二手得X1同Q3揀